[工程狗岩岩做完野一年 已經想返hea工

工程狗 月入萬3 返一至五 星期日有時仲要返 但只係補返日假比你算數 IVE EE HD grad

留名等睇撚ive仔

做大判？

Sub仔

係時候考ACO

邊間?

有補假算係咁，好多乾收銀無補水無補假

已轉行，香港地做風火水電最撚笨柒

巴打轉左做咩？

萬3? 係咪我睇錯

x2

Main con學師仔日日做到隻狗咁⋯⋯

望到守閘口個中東看更日日坐響度on99、得閒開下閘，一夠鐘就換衫走人又袋袋平安個死款，真係好葡萄

Same 做左一年萬三返五日半
做到隻狗咁

冇睇錯 低撚到仆街 做多2個月 諗住走

工程番5日 紅日番工有得補算係咁啦⋯

出面好多公司連補假都無⋯番5.5 / 6 day

13k好低人工喎

係

做左幾個月
屌同一份野改幾十萬次
要改唔係乜做唔到
而係人地屎忽痕話咁做唔美觀
改完最後又話唔夠力又要用番最舊個手

專科咁低 on99